[C++]點樣拎網頁上的資料

純粹學習一問, 點樣用C++拎網頁上的DATA?
所以拜託各位巴打唔好問我點解一定要用C++

巴打好有決心用C++寫network野

curl maybe

搵到條link畀你自己參透下:

其實web scraping嚟講, the first language that comes to my mind is Perl (a scripting language specifically used for data extraction), the second one is Python. Never would I dream of using a language as low level as C++ to perform such a high level task! Never!

node.js 幾句寫完

python 好似有crawler library
不過都係c#易寫

更正斗既係, 去npm registry 一search, 幾百個web scraper/crawler/spider packages, 任君選擇! C++? 何必呢?!

c++ 淨係要正確使用 utf-8 已經夠高難度
scraping 真係咪玩

c++ 要寫返呢堆野出黎要幾多句

如果樓豬係因為performance 而揀c++ 既話
不如試下golang

好撚耐

搞唔同codec都夠死
拆html呢？html parser呢？regex？
json encode decode呢？
http multipart upload呢？
改html element呢？

html咪用google gumbo拆
json用boost搞掂
multipart用curl

不過utf8就真係煩啦

留名， 樓主直接sub process wget/curl 會唔會最快

curl都有c/c++lib

班垃圾唔出黎屌人自己google